d呀嬸係咪零舍憎後生靚女？如是，為何？

基於咩心態
又唔是想搶你老公

妒忌 完

見到班妹就督眼督鼻

因為無論呀叔定後生靚仔都零舍鐘意後生靚女

讀書嗰陣返pt 成日覺得啲中女同事/上司對其他後生女pt 同事好mean

睇下埋唔埋到堆姐, 埋到又係三個8婆一個墟.

是否想斬開佢地10碌8碌

但係冇後生靚女係度
佢地都唔會鍾意呀嬸啦

做咩都有得鬧

好難wor
唔同年紀

我身同感受，之前份工我同一個女仔跟一個阿姐，差十幾廿年到，個女仔成日同阿姐傾啲師奶計，我就非工作問題都好少阿阿姐講野！最後佢地變左BFF,我就好似隔離team咁！

我屌你啦
試下用其他sticker
勁冇新意

真
圍唔到爐

冇話圍唔圍到，睇下你想唔想圍姐！投其所好揾話題

你似孫仔

冇得用個西當8達通嘟，慨歎生不逢時

呢個最似係正確答案

啲c9成日眼甘甘望住我 好似想食撚左我咁 好撚癲